有冇人覺得nds愈睇愈似韓妹

行轉大學驚見好多韓妹樣
聽佢地講野先知係大陸人！！

咩係3DS
我喺想玩nds咋

以為係韓妹 屌落先發現nds

想屌

咁饑餓啊